你有你遊行，我去海洋公園玩得好開心，吹咩？

係呀屋企兩老等我啲錢開飯
所以我決定俾錢去海洋公園玩
你哋班人示威就好啦，唔好阻到我去玩

係呀6月12號，海洋公園不見不散
你哋有你嘅立場，香港搞成點我冇所謂呀

利申：發夢見到我12號去咗海洋公園

你冇立場冇問題
但至少可唔可以唔好喺一班義士受傷流血
抗爭嘅時候post埋一啲玩樂相呢
你有權唔支持我哋做嘅嘢，但你亦都可以選擇沉默
事不關己高高掛起，你冇權享受我哋爭取返嚟嘅嘢

關唔關我事呀
係你地自己要出去
受傷係抵死

屌你老母

好自私，淨係識諗自己，坐享其成

香港超過一半人係咁
爭取到＝享受埋一份多謝都冇句
爭取唔到＝屌你老母一早話左曬鳩氣

枉費張身份證上面寫住既係香港居民🐷🐷

算吧啦你哋冇可能爭取到囉
慳返啖氣啦

當你爭取到又點，好快變咗中國公民

所以話港豬真係不枉其名，人去我去

香港有你呢種人真係心鳩酸

知唔知咩係最可悲呀小朋友？
唔係比人用完即棄既柒婆吖
都唔係班失心瘋無人認養既狗同速龍吖

而
係
你

其實無人想知